垃圾泡菜狗下半場反cup到我一世做狗

絕不走數

lm

lau ming

LM

老實講
垃圾泡菜有咩可能可以反cup我地祖國🤷🏻‍♂️

Cup唔cup你都係狗

泡菜加油呀

認錯人了

樓上班人吾好搞事啦

樓豬係人

ok
咁你係狗

bb ho ball

跟